Ahoj kamaradku ,
Jak se maš , na prist pondeli pojedu na vylet do olomouce , za tyden .
Myslím , pojedu do autobusem asi 5:00 hodin v autobusem do české republiky , potom do olomouce budu bydlet v hotelu .
Mej se hezky den .
cau
Sin .
